十九歲重有冇機會增高？

過左十九歲生日冇耐，生日願望係繼續生高

利申：168 男

冇

聽朋友講 每日打兩次丁
持續兩年高咗兩cm

過左增高期未 即係有段時間標高 過左就難了

19歲到而家23高左兩cm,食多d睡多d有得高既

有，不過168係最好嘅身高黎，好好珍惜

上年度高都重有1-2cm 好驚今年冇得高

近排keep住有拉筋，唔知有冇用

俾多5cm 我就夠了

我都想高 得185

去醫院照下 你舊骨閉合未 閉合左姐係呢世已玩完

你骨骼完成發育未？
同埋變咗聲未，有喉核？
如果都有既，咁應該冇得再高

骨骼我諗都七七八八，依幾年都係高咗1-2cm
喉核就一早有
我係中三個年無啦啦無高到，之後幾年就開始高得慢

你問下個班體操妹妹

二十二歲仲未出齊d毛係咪代表仲發育緊
胳底毛好少..

180入u
Grad 個陣 182

十九歲仲未變聲有喉核？